
 18:02, 28 {февраль} 2019
{вратарь} {мюзахотеть?} {зарплата} {более} {полмиллиона} {евро} {внеделя?}
{испанский} {вратарь} {давид} {де} {хеа?} {выражать} {готовность} {оставаться} {в} {английский} {футбольный} {клуб} «{манчестер} {юнайтед?}» ({мю}) {при} {условие}, {что} {становиться} {самый} {высокооплачиваемый} {игрок} {команда}. {об} {это} {сообщать} {The??} {Telegraph??}.{по} {информация} {издание}, {голкипер} {надеяться} {на} {разрешение} {проблема} {с} {продление} {контракт}, {однако} {ожидать} {повышение} {зарплата}. {он} {недовольный} {то}, {что} {переходить} {в} {команда} {в} {прошлый} {сезон} {нападать} {алексис} {санчес} {получать} {много} {он}. {де} {хеа?} {считать}, {что} {его} {вклад} {в} {команда} {гарантировать} {он} {еще} {более} {высокий} {зарплата}.{материал} {по} теме00:02 — 18 {январь}«{он} {хороший} {в} {мир}»«{манчестер} {юнайтед?}» {платить} {этот} {парень} 500 {тысяча} {евро} {в} {неделя}. {за} {что}?{в} {материал} {отмечаться}, {что} {санчес} {получать} {около} 500 {тысяча} {фунт} {в} {неделя} (583 {тысяча} {евро}). {в} {этот} {сумма} {включать} {бонус} {и} {доход} {от} {имиджевой?} {право}.{британский} {газета} {Evening??} {Standard??} 27 {февраль} {сообщать}, {что} {руководство} {мю} {предлагать} {вратарь} 350 {тысяча} {фунт} {стерлинг} ({около} 410 {тысяча} {евро}) {в} {неделя}, {однако} {де} {хеа?} {отказываться} {от} {этот} {предложение}.{на} {данный} {момент} 28-{летний} {футболист} {зарабатывать} 200 {тысяча} {фунт} {в} {неделя} ({около} 230 {тысяча} {евро}). {его} {текущий} {контракт} {рассчитать} {до} 30 {июнь} 2019 {год}. {если} {он} {не} {подписывать} {новый} {соглашение}, {то} {смочь} {уходить} {бесплатно} {как} {свободный} {агент}.{де} {хеа?} {переходить} {в} {мю} {в} 2011 {год} {из} {мадридский} «{атлетико}». {вместе} {с} {команда} {он} {выигрывать} {чемпионат} {англия}, {становиться} {обладатель} {кубок} {страна} {и} {победитель} {лига} {европа}.
